超正港女求IG !!!!!!!!!!!

佢講野好低B

傻下傻下我最鍾意

港版eunbin x jennie 一早講左佢好耐啦我..

我都傻下傻下

呢個？

真係有少少似我eunbin...
不過想知ig多啲

係澳門人
@miumiu_au

TVB拉

原來我一直都有follow
勁能q勁能令

收到phone佢差d做第2個牙錠..

啱啱搜咗都見到...

友sir睇真啲原來咁能型
型能過成班愚台手畜

迷大陸野 不了

ching你都幾令仔呀

我鍾意

佢娛樂台門面黎

此post已完 多謝解答

但佢唔知做咩事
好似過咗檔去隔離 之後同cornerc間野反咗面🤔係解除合約🤔

完你老鼠皮

唔明

佢大陸人黎架

巴打好靚仔

熊清條撚樣又借D意宣傳D芝麻人==

屈人?

wiki話佢係香港人

咪玩啦 佢親口直播講 係得你先會迷佢

邊到講呀?片呢

。主賣潮牌衫褲鞋襪。
miu係間野個到做model 。着衫影相。
做個陣一直都好地地。睇日常生活相miu同其他model and老板娘都好融洽。
而半年前突然有一日同miu解除咗合約。
我地網友都唔知發生咩事。食下花生咁就睇人話佢過檔，做嘅行為同毀合約冇分別
之後反咗面解除合約。

系wo 唔小心中左熊清計..

tvb死全家

有痣...

我啱啱先識佢==

未紅時直播講 話自己大陸出世
佢冇 Save Live 俾唔到片你
但記得都多人睇 呢單野我諗好多人知

D打手公司岩岩比錢你

一藍多黃 割蓆 講完

咪再屈

咁可愛嘅女仔點會係藍..

以前細個嗰陣係靚嘅
而家柒咗好多

咩邏輯 .. 同你講真係嘥 9 氣

原來是芝蔴人

哇 勁能爆cute

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

1月都仲好fd有post佢既相做model wor
到底邊個係藍呀？

臭鳩用下腦